買唔到口罩求救

去咗十幾間萬寧屈人寺都買唔到
屋企得呀爸係藥房買嘅假口罩
有無人可以賣2 3盒合格嘅口罩比我

問咗幾間ig 得一間有貨
話要過全數等順豐到付 覺得好伏

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

二連

三連

四連

五連

六連

七連

同求 得返十個

八連

終於有人覆 不過完來係同求

賣一個俾你 100$

Floor pig
Tg我 hugo1991

以為1盒
100$一盒我ok呀

而家口罩巧貴
一個100$ 益你拉，要嗎？

Tg咗喇 可以有2 3盒賣比我嗎
合格嘅口罩？

100$一盒益我啦
係咪合格口罩嚟㗎

幫幫手嗎

推

系一个，五系一盒

amazon買啦 有時會補貨

睇咗斷晒貨
有貨個啲係天價 500$/1盒

求求巴絲打
合格嘅口罩就得

一連